林書豪稱身為「美國亞裔」再為「亞裔美國人」受種族歧視發聲

中国人

收皮啦條撚屌

唔係黑人邊有人理

Just a Chinaman

現在風向變緊，佢重攪

係CBA比人真打
打撚到要縮返美國
又唔見你叫班支那人唔好打9你

Fuck you chink